唔能係掛 咁熱仲有OL著絲襪返工

唔怕熱？

陣汗味諗起都扯扯地

瀨屎蓋

比證據黎睇下

會唔會熱到出熱痱

生到一粒粒 跟住唯有用厚D既黑絲遮

其實應該轉著d透氣運動用leggings

返工著呢D比老細屌 個LOGO咁礙眼

絲襪喎卡勞兄

屌 咁撚熱就咪串77啦

條撚屌三十幾度仲著工作靴

工場酷熱警告正常休息

蓋世寶吊老母

屌你老母你唔撚問吓一定要著長褲返工既男人既
返office個撚個都咁撚柒慘架啦

我著短褲WO

U AGAIN

冇圖

德福班肉絲客戶中心女女
對肉絲一定焗到好臭

陣汗味諗起都想聞下

中環OL，呢到有冇手足同我一樣淨係J肉絲OL?

大陸女同中女最愛

25皮鞋

有時後生OL都著，薄肉絲若隠若現

瀨屎狗好波!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

高汁wor

好貼令人回味

經典一推再推

邊兩位巴打目不轉睛

最愛肉絲
但黑絲都J

著肉絲會涼d?

突然想去德福行下

唔好得過行字，記住影下班CS女女分享下

肉絲唔入流

佢地做賣二手汗味絲襪生意

點解，咁正
後生女著正到

好似港女特別唔好肉絲

肉絲係大陸婆先著
港女係著黑絲,legging,同運動褲
成日突哂形

鬼婆同日本妹都鐘意肉絲

大陸婆係假腳厚肉絲
超透肉絲

Lunch 去中上環行個圈，大把OL女女著超透肉絲高踭

要行到好近先見到有著絲襪，正到

留名

有無本土啊

More

痴線佬偷拍

日日行過微德福都忍唔住要影下班CS女女

日日行過德福都忍唔住要影下班CS女女

上面張屎忽圖似改圖

日本啲肉絲